{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028155",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골풍경"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市釜石面舞鶴路745に位置するレストランでは、AM11:10からPM14:50までランチを予約優先順位として受け付けています。 このレストランは新型コロナウイルス感染症の安心食堂として運営されており、4人未満の訪問時のみ食事が可能です。 また、できるだけ非接触システムを使用して運営されているため、待機時間がある場合があります。 農家カフェはしばらくテイクアウトでのみ運営されており、屋外休憩所を利用できます。 営業時間はAM10:30からPM17:30までと臨時に変更されました。 その場所の情報を探すためには、ナビゲーションで「瑞山田舎の風景」を検索すれば、どこでも簡単に見つけることができます。 土曜日はAM11:10からPM17:30まで営業しており、毎週月曜日と毎月31日は定休日です。 金曜日、木曜日、水曜日、火曜日、日曜日はそれぞれAM11:10からPM17:30まで運営され、月曜日と31日は定休日です。 このレストランでは様々なメニューを提供しています。 カキトックの昔風は10,000ウォンで、機能性米麺春秋は8,000ウォンです。 コングクス(機能性米麺)には有機ショウガが入っており、8,000ウォンです。 手作りサツマイモチーズ餅は8,000ウォンで、栗かぼちゃチーズ餅は8,000ウォンです。 手作りブランチには、手作り麦100%マッコリ酒パンと五穀麹が含まれており、2,000ウォンです。 手作り生姜茶には、農業用のオーガニック生姜が入っていて、7,000ウォンです。 生姜エードは、生汁レモンと新世代満足度99%の生姜で作られた飲み物で、6,000ウォンです。 手作りナツメ茶(3番コウン)は7,000ウォンで、豆炒め農家にはコーヒーナルと生豆スペシャルがあり、5,000ウォンです。 生の果物と薬野菜は搾汁された飲み物で、6,000ウォンです。 緑茶などの様々な飲み物も提供され、価格は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどの場所にありますか？",
            "answer": "忠清南道瑞山市釜石面舞鶴路745に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間はAM10:30からPM17:30までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "金曜日、木曜日、水曜日、火曜日、日曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日はいつですか？",
            "answer": "月曜日と31日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランではランチの予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ランチは予約優先順位で受け付けています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで食事ができる人数の制限はありますか？",
            "answer": "4人未満の訪問時のみ食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは新型コロナウイルス対策をしていますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症の安心食堂として運営されており、非接触システムを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カキトックの昔風、機能性米麺春秋、コングクス(機能性米麺)、手作りサツマイモチーズ餅、栗かぼちゃチーズ餅、手作りブランチ、手作り生姜茶、生姜エード、手作りナツメ茶(3番コウン)、豆炒め農家などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供される飲み物の価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶などの飲み物は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの電話番号は何ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、電話番号に関する情報は提供されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 606,
        "QA": 414
    }
}